每次比人打和理非都走左去，藍絲比人打你就護住

屌你老母，點解呀，點解呀
你唔敢打，你就開遮啦仆街

大家唔好打身啦 個身最多肌肉打唔入
要打就打頭同春袋 最好就用遮柄勾佢春袋
勾佢腳踝都可以
打機都識追住boss弱點打啦 你唔係唔識呀嘛

嘩巴打打機咁勁，學下嘢先

打完細boss會有好多小怪走岀來，仲可能會引埋大boss，記得跟巴打打爆咗隻怪就好走

仲要熟悉自己把武器嘅特點
用法杖唔用魔法去揼人？
用長劍都要識刺，砍同用劍柄批人

啱！
明白大家都鍾意aoe 但係要記得單體永遠最痛

有款武係長型刺劍，打開會有遮光圓盾
又可以刺，又可以減啲怪嘅命中
atk係低啲但有debuff好好用
用嘅口訣係
開遮，做嘢

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

呢隻game有威望系統
打單體都升威望，細怪見你威望高唔會搞你
不過大boss會追住你來打
大家自己決定

以後護果D一定係鬼
要打埋

唔知大家有無挽三國殺
啲內奸開頭一定會扮幫主公
到頭來就會插返你一刀
大家要小心！

佢地心裏面其實有一團藍啲心

班狗係藍絲私人保鏢呀！還完手就好走！
要快閃！

打大boss一定要組隊！
你wow 40人副本都唔會兩三丁友入去自殺啦

隻大boss岀新技放好多小怪岀來
大家要轉下策略，小怪係可以圍死人

正如你用Leblanc唔會殺完人唔w返走 你地輸出完就好走等cd
唔係個個人都係Katarina無cd架

啲小怪無人打就會despawn 大家搵啱timing先好再圍毆boss

有多隻boss記得落tag打 分散打打十世都未打完

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！